蘋果日報 要聞港聞 20200824 星期一

蘋果日報 要聞港聞 20200824 星期一

蘋果日報慈善基金

陳肇始威逼港人驗毒：
全民不檢測 限聚不放寬

血癌印傭留醫 東院不知僱主早確診
衞署漏檢近月 累52人隔離

確診前踩三場騷 猛人中招
慶回歸毒舞后 引爆江湖群組

居民苦等11年 無探熱人流管制
康城商場開幕逼爆 恐播毒

主人北上避疫 走私接12狗
全部送愛協 海關擬控託運者

【系統公告】「昔日」及「專欄」網頁版暫停

================

6小時前
陳肇始威逼港人驗毒：全民不檢測 限聚不放寬

陳肇始 資料圖片
6小時前
染林鄭惡習抹黑醫護

6小時前
變相對政府信任公投

■聶德權指至今有逾3,000名醫護報名參與全民檢測。資料圖片
6小時前
選舉處職員被迫助檢測工作

6小時前
血癌印傭留醫 東院不知僱主早確診 衞署漏檢近月 累52人隔離

■警方昨到荃灣路德圍巡查，並展示1.5米膠尺提醒外傭注意社交距離。張培生攝
6小時前
滿約外傭今可預約採樣

■匡智梨木樹宿舍爆疫，昨有身穿防護裝備人員到場將一名員工送院。
6小時前
匡智梨木樹宿舍三員工中招

羅致光
6小時前
羅致光：無計劃檢測院舍長者

6小時前
七月十四推全民檢測 風水師：凶星多有波折

6小時前
確診前踩三場騷 猛人中招 慶回歸毒舞后 引爆江湖群組

■7月10日「江湖大嫂」芬姐壽宴上，14K猛人蕭華（中）及黃氏家族黃桂強（右）均有出席。
6小時前
江湖大嫂壽宴 四大幫派前獻唱

■郭家麒轟故意隱瞞確診是極不負責任的行為。
6小時前
瞞疫最高囚半年

■Sonia坦言沒預計晚會引致群組大爆疫，對此深感後悔。
6小時前
《隆重登場》大媽：播疫唔光彩

■Amy憶述染疫後經歷，形容身心受盡煎熬。
6小時前
歌友染疫 與麥德羅共用一咪

6小時前
居民苦等11年 無探熱人流管制 康城商場開幕逼爆 恐播毒

6小時前
明年DSE中文擬撤口試 校本評核

■多個工會昨要求政府將武漢肺炎列入職業病，保障打工仔權益。
6小時前
319人疑因公染疫 團體促列職業病

■社協調查發現，基層5至7月失業率平均高達28.4%。
6小時前
保就業益僱主 三成基層無工開

■張竹君昨拒公開新增染疫司機任職公司名稱。
6小時前
馬貨船增一確診 須海上檢疫近月

6小時前
功能組別泛民傾向守議會 梁繼昌：業界撐延任 葉建源：或諮詢教協

6小時前
東京人鏈紀念「香港之路」一周年

■警方昨在尖沙嘴大肆搜查年輕人。
6小時前
百警狂截查 青年堅持一人遊行

■聶德權接受無綫訪問，指法庭判決非唯一留職標準。無綫新聞畫面
6小時前
聶德權死撐︰炒公僕無關判決

6小時前
澳洲延長簽證「港人貢獻重大」

6小時前
主人北上避疫 走私接12狗 全部送愛協 海關擬控託運者

■不同國家對寵物入口均有不同規例。
6小時前
寵物離境須齊針卡認可證明

■疫情爆發後，遺棄個案不斷增加。
6小時前
愛協：爆疫後棄養查詢增

6小時前
蘋論 ：總辭將拿走市民的保護傘（盧峯）

■赤柱監獄
6小時前
懲教疑洩囚犯資料被捕 私隱交紀律部隊親友 廉署調查

■港人留家抗疫間接影響麻雀覓食地點。 Walter Ma/香港觀鳥會提供圖片
6小時前
公園無人 商舖早收 麻雀轉飛住宅搵食

6小時前
彩虹邨獨行賊 搜身洗劫夜歸女 四保安圍捕 街坊飛撲擒獲

■警方展示撿獲長槍，指槍枝性能良好。
6小時前
警拘竊匪搜屋撿槍彈

■警方展示撿獲的伸縮棍、衣物及身份證等證物。
6小時前
斬找換店員掠180萬 6人落網

6小時前
槍會射擊垃圾堆積47年 毀大欖生態 四部門卸膊

■陳劍青
6小時前
無自費移除廢物違地契

6小時前
江湖滾熱辣（尊子）

6小時前
隔牆有耳：港台物色新舵手 傳媒人耍手擰頭（李八方）

6小時前
隔牆有耳：藍絲滋擾之鋒 PoPo背後發功？（李八方）

6小時前
港聞專題︰世人笑我太瘋癲 Lunch巴：踩入差館問8.31警暴

6小時前
我的嘴！又不讓我說！又不讓我吃！（長平）

6小時前
林鄭月娥不知廉恥（劉細良）

6小時前
世道人生︰免費的就是最貴的（李怡）

6小時前
議會去留如何定？（鍾劍華）

6小時前
盧卡申科的歷史抉擇（馮南樓）

6小時前
蘋果會客室

6小時前
歡迎投稿

電動輪椅受助人安琪感謝蘋果基金支持，助她解決生活燃眉之急。
6小時前
【撐蘋果基金】電動輪椅受助人感謝蘋果基金支持 助解生活燃眉之急

==============

最Hit

2小時前
【追蹤慶回歸歌手】勁舞綠衣姐隱瞞確診 爆疫前穿梭江湖壽宴

6小時前
10刀手包圍的士 拖乘客落車狂斬

小雪（黑衫）兩次出席百花蛇(黃衫)舉辦的生日會，第二次更是發病前兩天，其後二人及老友阿光亦確診，他還向朋友留言估計「麥可能是源頭」。
2小時前
【追蹤慶回歸歌手】水房元老百花蛇穿梭流水江湖宴確診 四大幫派人人自危

美聯社
6小時前
急煞了中間人 - 陶傑

業餘歌手Amy與麥德羅出席慈姐在富臨舉辦的生日會，其後確診武肺。
2小時前
【追蹤慶回歸歌手】高燒9日暈倒廁所 康復者：病床上曾諗過死亡

6小時前
陳肇始威逼港人驗毒：全民不檢測 限聚不放寬

===============